［小心］如有手足叫你send番發夢d相俾佢留念

果位手足極有可能已被咬
睇法庭文字直播TG group見到，有手足電話被解鎖後，恐怖份子會扮手足報平安，叫佢地嘅朋友send番發夢相留念。
到時可能要搵星火救佢架啦...
各位巴絲如果覺得講得啱可唔可以幫我推一推唔該

推

p推唔到

再推

CLS 信者失救 叫佢去死

照sd 比佢

根本就相都唔好影啦原本，留晒底
唔該所有前線唔好再影相

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

自推 612

自推 71

自推 721

自推 811

自推 831 新屋嶺

自推 921

自推 黑警還眼

黑警填命

Btw, 此post重點有二：不單只係叫大家唔好咁傻豬send相，仲有係留意番發信息俾你果位手足係咪已經被咬